{"A limit for this tunnel has been reached.":"已達到此通道的限制。","Always update":"永遠更新","An update for the VS Code CLI on your remote server is available. Would you like to update now? Your current session won't be interrupted":"遠端伺服器上 VS Code CLI 的更新可供使用。是否要立即更新? 不會中斷您目前的工作階段","Cannot resolve remote machine name!":"無法解析遠端電腦名稱!","Checking usage limits...":"正在檢查使用量限制...","Close Connection":"關閉連線","Could not find tunnel with name {0}. Please ensure that you are using the same account that you used to start the tunnel.":"找不到名稱為 {0} 的通道。請確定您使用的帳戶與用來啟動通道的帳戶相同。","Create a Tunnel":"建立通道","Last used":"上次使用時間","Learn More":"深入了解","Learn more at {0}":"請於 {0} 深入了解","No limits are currently in place":"目前沒有可用的限制","No tunnels found":"找不到通道","Not Now":"現在不要","Offline":"離線","Online":"連線","Pick a different account":"挑選其他帳戶","Show Limits":"顯示限制","The bandwidth limit for this user has been reached.":"已達到此使用者的頻寬限制。","This limit will reset {0}./{0} is a localized string like \"in 4 hours\"":"此限制會重設 {0}。","Tunnel does not seem to be running. Cannot find port listening on remote machine":"通道似乎未執行。無法在遠端電腦上找到接聽的連接埠","Tunnel not found":"找不到通道","Tunnel {0} not found.":"找不到通道 {0}。","Update":"更新","Updating the VS Code CLI":"正在更新 VS Code CLI","Upgrade":"升級","VS Code CLI update complete.":"VS Code CLI 更新完成。","View documentation for setting up remote server":"檢視設定遠端伺服器的文件","What type of account did you use to start this tunnel?":"您使用哪種類型的帳戶來啟動此通道?","Your tunnel connection is outdated, please upgrade to the latest version to continue using tunnels.":"您的通道連線已過時，請升級至最新版本以繼續使用通道。","{0}. You may need to sign out and back in.":"{0}。您可能需要登出再重新登入。"}
